美國人係咪完全唔介意政治人物烙跑去選總統？

賀錦麗係參議員黎
做做下烙跑走去選副總統
選唔掂就幾續係議會入面趴趴走
美國人真係完全無感？

如果係台灣 呢條咖小老早就比人罷免左

識唔識用番廣東話？
粵台用語夾雜 1999

高雄前市長韓國魚表示

睇返美國好多總統候選人都係有公職在身
好似歐巴馬既對手羅姆尼
本身就係麻薩諸塞州州長
布希總統既競選對手凱瑞 又係參議員

所以韓總機咪比人罷免左返雲林

賀錦麗吃屎

韓國魚選市長個時講明任內唔選總統

Mitt Romney 2012年選嗰陣係無公職㗎

係台灣on9啫
本身就唔需要介意

樓豬邊到鄉下

蛤？烙跑都唔需要介意？

韓國瑜 運氣差
選完市長 一路唔敢講選總統
背棄高雄選民 不成功便成仁
蜀中無大將 比人吹捧下 半推半就 終於企出黎選
但又撞正 送中 幫英英逆轉戰情
而家市長都比人罷免埋 慘

邊首？

樓主勁坑爹

佢舉垃圾例子啫 2016年大選 參選人中議員/有公職在身嘅佔絕大多數 只係玩到最後一個都唔剩

坑你老母啦大陸仔

全靠林奠同你無風起浪

咩叫烙跑？真係想知

我唔識點用廣東話描述呢個詞語
即係話一個人本身有公職 但走左去選其他職務咁

騎牛搵馬

閃水 走佬